### KrdSubscribeBundle

+ Подписки на новости.
+ Подписки на новые публикации городского репортера.

Имеется отдельный список подписчиков. Сам список никак не связан с пользователями, поэтому из личного кабинета пользователи могут подписать не только себя, а по сути кого угодно.
